記性差提早咗驗車

唔好意思咁多位師兄, 請求解答小弟以下問題:

啱啱睇返我㗎車張合格證書原來去到今年8月23號先到期, 但自己記性差早咗係4月24號已經去搞咗驗車, 咁樣想問下我今次係唔係可以照樣去續咗一次, 之後係8月24號之前先拎新嗰張驗車紙去續多一年牌費? (Total 4+12牌費)

可以

但係因為我對上續4個月嗰陣遲咗, 行車證寫去到4月30號, 咁樣又有冇影響? Thank you

冇，總之可以買超過12個月